{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007390",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140023?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 까사노블풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 プールは予約の際、入室2日前までぬるま湯で利用でき、追加料金が発生します。 予約した人数に追加で人数が増える場合は、予めご連絡ください。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒にいるペンションにのみペットの入室が可能で、その他のペンションでは拒否される場合があります。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 出入り時間を守り、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることが。 ペンションごとに期間未確定により料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 スパ、バーベキュー、一軒家の客室、IPTV/WiFi、プールなど様々な施設とサービスが利用でき、ペンション内に駐車可能なスペースもございます。 周辺の観光地としては南怡島、ザラ島、加平四季ソリ場、ジェイドガーデンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールは予約の際、入室2日前までぬるま湯で利用できます。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に追加で人数を増やすことはできますか？",
            "answer": "予約した人数に追加で人数を増やす場合は、予めご連絡ください。追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションにのみペットの入室が可能です。その他のペンションでは拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "出入り時間はありますか？",
            "answer": "出入り時間を守ってください。また、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。また、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。また、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "スパ、バーベキュー、一軒家の客室、IPTV/WiFi、プールなど様々な施設とサービスが利用できます。ペンション内には駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては南怡島、ザラ島、加平四季ソリ場、ジェイドガーデンなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 590
    }
}